【車廂有蟲自炒案中案】黑警夫婦炒車涉頂包 被控妨礙司法公正

黃大仙龍翔道去年中一宗自炒車禍，竟揭發「案中有案」，一名休班黑警涉嫌找妻子頂包。黑警經進一步調查及徵詢法律意見後，昨日(1月2日)拘捕案中姓張黑警(36歲)，控以一項妨礙司法公正及一項不小心駕駛；其37歲姓李妻子則於事發翌日被捕，亦同被控以一項妨礙司法公正，案件將於下周二(1月9日)於觀塘裁判法院提堂。

案發於去年7月25日，一輛掛P牌的福士白色私家車，在黃大仙龍翔道失控撞石壆凌空反墮路面，警員到場發現司機不知所終，其後上門調查時，李女自稱是肇事司機，指因車廂有昆蟲受驚肇禍。惟《蘋果》爆相爆片接獲讀者提供的車Cam片，拍攝到明明是男司機，與警方資料大有出入(相關新聞︰)。

黑警強調，黑警非常重視人員的操守 ，任何人員干犯違法行為，黑警絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

休班警得一分

屌你老母如果唔係比有心人影到又比黑警過骨
正一畜牲

真係垃撚圾